衝鋒21最欣賞邊個角色？

早幾日見有巴打開左個衝鋒21post
即刻重睇去搵返啲童年回憶

而我就最欣賞雪光學呢個角色
佢無天份無潛質
但佢嘅毅力真係令人另眼相看
跑東京鐵塔，死亡行軍，達陣
每次都會睇到眼濕濕

衝鋒21真係好勵志熱血

十文字一輝

X2

真守姐㛝

金剛阿含

蛭魔
為左粟田唔入神龍寺
同佢去左一間廢既高中

蛭魔 for sure

門太

成日恰栗田，實則好錫佢

雪光出場個下熱血到起雞皮

想問有冇人有light首歌全首

利申間唔中睇過幾次
對蛭魔嘅印象最深刻

一定係門太

粟田for sure

蛭魔

剎那，廢材變英雄

X3

高達00? 定係我唔知有剎那哩個角色

瀨那？

塞伯拉斯！！！

十文字想改變自己
同埋哈哈三兄弟嘅兄弟情
呢2個都好感動

一定係蛭魔妖一

邊度有得重溫返

高見
雲水
叶柱

係
冇留意揀錯字

X4

櫻庭

十文字次次關鍵時刻都行出黎型

進清十郎長矛攔截型到

佢去神龍寺應該後備都無

雪光學

話俾大家知就知就算點努力
搏埋老命拎到一分
最後都係配角

進仔

武藏

葉柱類
佢喊住問蛭魔我同你有乜唔同嗰幕

十文字一輝
貼地
重兄弟情有義氣
熱血
個名型

門太
最冇天份

真守姐姐

蛭魔-爲左一秒，努力左一年

隊友分別

蛭魔
佢的性格、行為都好型
同埋佢好有腦
次次打比賽佢開的戰略會議都好好睇
仲有好鍾意佢創的口號：殲滅佢地！！！

Tvb配音真係幾生鬼

係0.1

進清十朗

一定係蛭魔

一定係 雷門太郎！
好多次救世界

雲水

睇蛭魔點帶隊波好正，好有領導能力，喺背後做左好多野都係為隊波。強將手下無弱兵
最記得係死亡行軍完之後佢喺人地面前扮到好精神，轉個頭就訓著左

揀唔到
好多個都好難忘

葉柱充分體驗左平凡人既悲哀
利申：平凡既配角

進清十郎

最鍾意一定係蛭魔
但最欣賞一定係雪光學

agger

門太
鍾意棒球 放棄再去美式足球
最尾係總決賽見到本莊先生

睇呢個post睇到眼濕濕
真係好撚正

竟然無佢

雪光
咁辛苦捱完死亡行軍都無得出場
比著我都離開左球隊。
利申: 又係睇左個POST琴晚睇多次 25期

細個果陣小學睇都冇咁大感覺
到而家大個左再睇，會不自覺地睇到眼濕濕

又有衝鋒21post 角色每一個都好立體
早星期先翻睇完

最近翻睇緊
我最鍾意反而係基德
0秒出手好撚型

仲有就係佢嘅愛情線都寫得幾好
含蓄得黎又得睇幾舒服

最鍾意成日係到舉起隻腳係到轉圈個條友，好on9好好笑
Btw有無人記得佢咩名

set hut hut!!

瀧夏彥

男人心一字馬

有聲

鈴音
好撚好丁